人民日報--日本新首相菅義偉上台第一件事必須就南京大屠殺向十四億中國人民真誠致歉，否則後果自負

👨‍🦳🕯🐄🅱️☠️🕊

666666666666🤙🤙🤙🤙🤙🤙

以為係老衲

以為老衲話菅義偉上台第一件事係要承認自己係中国人，認祖歸宗添

唔夠力喎
依加日人民報應該會再癲d